其實點解會由反送中去到屯門公園？

真係唔明關咩事

！

冇話關事呀 順便去埋掃垃圾姐

我愛香港 人人有責

用政治滲入民生
提醒民眾我地呢邊幫到佢爭取啲咩
反擊對方蛇齋餅糉cover 民生問題
易啲令人接受 connect 淺藍

得你一個話關事

民生野 兩回事

同埋唔好睇少今次活動 掃得一區 就十八區都可以掃
趕絕佢地

都係不合作運動既一種

小學冇教咩？港人治港

你覺得係咩就係咩啦

連一d少少分析能力都無

同你食飯我餵埋你丫

只係不合作運動嘅分支...死守港島無用...周圍走估你唔到

一室之不治 何以天下國家為?

係唔關事架，做下義工咋嘛

係囉點解一定要關事先做

邊個講過關事？

無人話關事
係屯門公園受污染需要香港人去淨化

唔明咪去現場睇下